留名等睇取消2020香港電影金像獎

叱吒都無得睇，嚟緊香港電影金像獎都幾難搞得成
其實所有慶祝活動都應該要取消，直至抗爭完結
因為一日未爭取到，都無咩值得高興